理性討論：一直傾下之後出路

現時形勢
1. 個人判斷：維持 唔清楚 至 不樂觀 中間。（希望有人屌醒我）星期一 1111 三罷啟動之後，至 1112 晚中大防衛戰、各區開花到天光，至1113 其實群眾動向都係清晰。但各區大學守城之後，群眾動向開始有唔清唔楚。
2. 個人觀察：係旺角大十字開花模式，大家開始有Pattern 同 驚戒心低左。1114 定唔知 1115晚 黑警兜去洗衣街入豉油街出現，然後個晚警察一開EU 玩衝狗盃就係油麻地捉幾件手足。另一方面，1111 成功在我地用左巴士路障。但係之後 1113 開始巴士唔走主幹道，變左無左防衛同阻擋。
3.1 政府動向：尋日出左老解，明顯係高招。俾消解左普遍香港人對「出老解」同「恐共」情緒。藍絲今朝已經串串貢話呢話路。同時出老解 試梗香港人水溫，所以今日即刻出左 多篇分析文叫人小心出老解習以為常。 當然，仔細分析，其實都唔知係中聯辦、中央 定 港府叫出。因為尋日老解，有機會抽黑警水。印象爆燈係老解，黑警繼續衰。
3.2 此外，曾鈺成篇野 其實 試梗水溫，包括特赦、獨委會；回應 建制派唔驚1124輸；幫染婆解畫。

討論一：戰線點走？
一，18區開花已經證明成功。一來警力唔夠分佈，如果唔係唔洗有民安隊 同 任務警察；
二，唔好撞期。抗爭人手資源不足，再多幾個活動就唔夠人。呢排元朗獨立國都少左抗爭活動，返歸休息事少，俾人捉撚曬事大。求求大家安全。 建議開花不能多於 5區，但不能少於3區。
三，避免天橋城市，港島區難玩在灣仔橋、狗屋橋、波斯富天橋。同樣荃灣都係，有天橋就基本上輸得好慘。旺角玩得耐少少，因為有得走。但係最近都係由 旺角狗屋向南壓制，基本上迫你埋海旁。然後兜窩打老道、西九龍走廊去捉人。
四，罷工振興左香港經濟，同埋挑釁藍絲反抗。建制派臨近1124 開始組隊做show拎票，團結藍絲。
五：黃色經濟圈發展得唔錯，但有藍變黃。我重申，其實佢地係睇錢份上，唔係真黃。美心係一個成功例子 其實我地有能力搞尻香港經濟，所以唔好俾佢停。繼續用錢懲罰黃廣 同 罷食罷買 藍店。

戰線建議：
1. 我真心想討論，所以拜託大家入黎屌醒我。 我諗梗 大學守衛要點樣玩，中大已經棄守左。我同意如果黑狗要入大學拉人，傻閪都唔好俾佢入。但守兵要幾多人？會唔會每間1000就夠。唔好多。800 和理 200 勇。 當然，勇勇聽到佢屌。因為左膠 同 和理非真係無乜撚用。（ 我係左膠，我應該有權屌自己左膠 同 和理非。）
2. 求屌。 我覺得退一下，變回事件式堵路。基於上面觀察，我覺得連續罷工 7天 呢個實驗已經讓一班 和理非 習慣同試左情況，但都可能係試左個上限出黎。堵路方式，香港人應該已經有習慣。有部份手足仲要唔帶mask 去堵。咁下一步係咪思考如何罷課？ 罷市？
3. 希望係我錯覺，我覺得全香港都望住1124呢個區選日子。儘管我唔覺得 選舉好重要，但全香港仆街仔都望實1124。 政府都無打算停止 區選。 今天應該都係硬仗，中央出硬銀彈 打今次選舉。投票率唔過50% 都死。以前估計1300至1500鐵票，而隨時有種到 1500 到 1800。

結：
1. 我都係個句，屌醒我。我諗唔到具體出路。 國際戰線呢排 好似都少做左。自己都開始後悔，無做好D咩準備，迎接今天運動降臨。分析唔到現時形勢。
2. 求策略。

資料：
曾鈺成倡特赦罪行較輕示威者 為止暴定期限 再參與暴力無特赦

「出老解」清路障背後的訊息

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！曱甴用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

文宣戰
你打贏左 都要繼續政治進逼先有用
港島各區+中環日日和你lunch，已證明民意唔會逆轉

好多人眼中只有眼前報仇
刺略遠見闊路懶理
講唔到兩句又冇耐性
唔啱聽就即刻對唔住義仕

失望
但輕輕幫推

幫推呀

（救Poly)Twitter戰線要人！緊急吹雞！

我覺得唔可能次次都要開花 大學攻防化 咁黎生邊緣自己
個治動要成功 人數都好緊要
搵d活動比和理非進場做下野